BACK-ON 2021年2月17日(水)発売 NEWアルバム「Flip sound」

當年玩得好開心難忘既LIVE
2016.07.10
【香港】PACK OF THE FUTURE TOURUPDATE：2016.04.14

BACK-ON、3年ぶりとなるCDパッケージの発売が決定!!
DISC1は人気曲を中心としたセルフカバー楽曲を収録。発売当時から年月が経ち、サウンド・アレンジがさらなる“進化”を遂げている。
DSIC2は配信限定EP・ミニアルバムを初のCD！
更にはDVDが付いた豪華版の発売も決定！
更なる続報をお楽しみに!!

2021年2月17日(水)発売 NEWアルバム「Flip sound」

【Disc-1】
・アルティメット足立
・OVER
・a day dreaming...
・Believer
・NEW WORLD
・ヒカリサスホウ
・DRIVE
・BLAZE LINE
・flower
・Butterfly
・Sands of time
・flyaway
・ニブンノイチ
・INFINITY
・STRIKE BACK

【Disc-2】
・Carry on
・Clown
・Laugh now
・Misty rain
・Knock knock
・WILD THING(cover)
・Wannabe(cover)
・Good morning
・Switch
・rebirth
・three two one
・TOKYO BE-BOP
・Shall we dance
・Chain2020

＋新曲(スマプラで追加、盤未収録)

【Disc-3 DVD】
収録内容未定

[DVD]
【Bring the Noise Vol.3】
01.Bring the Noise
02.Clown
03.Misty rain
04.DRIVE
05.愛言葉
06.TOKYO E-BOP
07.READY SET GO!
08.セルリアン
09.ROCKSTAR ANTHEM
10.with you
11.ニブンノイチ
12.flower

【MUSIC VIDEO】
Clown
Good morning
three two one
SWITCH
TOKYO BE-BOP

就係對佢地唱既高達歌有印象

留名跟進